{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_009827",
        "source": "도서",
        "writer": "황동규, 김동엽",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6552-544-6 (03980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "한국의 마을숲",
        "collectedDate": "2023-10-12",
        "publishedDate": "2020-11-30",
        "domain": "자연관광",
        "title": "보성 전일리 팽나무숲4"
    },
    "text": "宝城全日里エノキ森は平均樹高が9~15mに達するエノキ18株と外来村の空き地に位置した保護樹である樹高15mのケヤキ1株を含め計19株で構成されている。 この森で一番大きなエノキは500年程度の樹齢を持っており、ケヤキ保護樹の樹齢は約320年と推定されている。 森からは約50mほど離れた小川区間にもエノキが育っており、森は住居地と溝の間に位置し、森の前面には耕作地が隣接している。 森内の農機類は森の部分景観を害する要因であり、適切な管理が必要だ。 2008年8月27日、文化財庁では名称を「宝城全日里のエノキ森」から「宝城全日里エノキ森」に変更し、周辺の現状変更許容基準も再設定された。",
    "QA": [
        {
            "question": "宝城全日里エノキ森に含まれる木の数は何本ですか？",
            "answer": "宝城全日里エノキ森には計19本の木が含まれています。"
        },
        {
            "question": "エノキ森で一番大きな木の樹齢は何年ですか？",
            "answer": "エノキ森で一番大きな木の樹齢は約500年です。"
        },
        {
            "question": "ケヤキ保護樹の樹齢は何年ぐらいですか？",
            "answer": "ケヤキ保護樹の樹齢は約320年ぐらいです。"
        },
        {
            "question": "エノキ森から小川区間までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "エノキ森から小川区間までの距離は約50mほどです。"
        },
        {
            "question": "エノキ森の位置はどこですか？",
            "answer": "エノキ森は宝城全日里の住居地と溝の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エノキ森の前面には何が隣接していますか？",
            "answer": "エノキ森の前面には耕作地が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "エノキ森の名称はいつ変更されましたか？",
            "answer": "エノキ森の名称は2008年8月27日に変更されました。"
        },
        {
            "question": "エノキ森の周辺の現状変更許容基準は再設定されましたか？",
            "answer": "はい、エノキ森の周辺の現状変更許容基準は再設定されました。"
        },
        {
            "question": "エノキ森内にはどんな農機類がありますか？",
            "answer": "エノキ森内には森の部分景観を害する農機類があります。"
        },
        {
            "question": "エノキ森の農機類の管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "エノキ森の農機類の管理には適切な管理が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 340
    }
}